[寵物online] 操蟲師戰術討論

遊戲介紹: 玩家可將各種昆蟲兵種放入精靈球, 並向目標建築物 (如:狗屋) 進擊攻擊, 能有效影響敵人休息, 並減少圍攻目標需時和兵力減少

兵種:
蟲系被動技: 大量繁殖, 難以消滅

白蟻/飛蟻 (地面/飛行系)
對木屬性建築物造成持續傷害
入手難度: 3/5

曱甴 (地面/飛行系)
對糧食使用塗毒技能. 對敵人使用精神攻擊
入手難度: 因應玩家勇氣值以定

蟋蟀(地面系)
對敵人使用精神攻擊
入手難度: 1/5

草蜢(地面/飛行系):
對敵人使用精神攻擊
入手難度: 1/5

蝨(地面系)
對敵人附加DEBUFF效果
入手難度: 5/5

公測日期: coming soon
歡迎提供兵種

屌你老母教人玩生命?

自推十連擊

你唔打機架?

1/10

含撚柒啦去 又要帶頭盔

不推文

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

收皮道德撚
你唔好出街踩死一隻蟻呀
有曱甴都唔好打呀

2/10

含柒啦去 我真係唔明做咩要扔虫

你行街踩死係唔小心 唔係畜意 唔好係到偷換概念

木蝨

我想睇下你平時點樣唔畜意殺曱甴

咁你地去扔啦 快快手玩膠佢算鳩數

3/10

咁叫玩膠, 圍狗叫口號,屌狗就有用

SOR鳩 我不嬲只支持勇武

推

坐係冷氣房支持呀? 咁叫唔叫玩弄生命?

係呀 咁行未 幾時去扔 記得話我知 我坐住撐你

4/10

5/10

Dragon Age Inquisition

要糖果進化佢地加CP

敵人會唔會放催淚彈係腳底驅蜂

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

道德撚好撚煩

用玻璃器皿裝 掉入狗屋

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

佢收左皮唔洗理佢, 各有各做

有咩精靈球好用

集思廣益
扭蛋(扭唔實): 適合勇氣值比較高既玩家
袋+重物: 使用時捉實袋口揮動

收嗲啦傻閪

G CHI

唔割 但勿tk

自推十連發

唔好放膠樽，最好玻璃樽

有手足識玩

蟲師們搞個協調攻擊, 100隻德國小強放入氣球, 同一日去唔同分店掉入去廚房會點

氣球個窿咁細, 難D